多唔多人有晒26同46牌

利申 21歲
不過考完之後冇渣過車

有
又點

好威威呀

21 歲先考得晒 26 同 46

大把人有啦
利申我冇26 呀媽唔想我考 我自己都知自己論盡所以算啦

1 3 6 22

有齊

掃把妹揸26

1 2 3 22

咁樣好似未齊4個轆既牌 自

🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻就考中型

19歲

黎緊月尾考掃桿埔26
第二次考 好緊張

識好多人乜牌都有就係冇 26 牌

1 2 3 6 22

6仔真係好難
地方題溫極都係中15-16題左右

其實的士牌已經易過以前好多, 有心溫既一定pass到